Joe Biden can't remember where he is going

Joe Biden: "I'm going to be in... where am I tomorrow?"

His handlers quickly assure him he's going to Florida.